(貓義工) 69歲場主被迫遷 400貓狗前路茫茫

「每一隻動物都係生命，唔係我哋可以去摧殘，亦都唔係畀我哋去遺棄。」今年69歲的何太將大半生奉獻予流浪貓狗，她成立了「眾生緣流浪動物之家」，在元朗租用一個三萬呎地方照料被人遺棄的毛孩，最高峰時場內有過千隻貓狗。

何太為人低調，不少動物義工只聞其名，偶爾會聽到她拯救流浪貓狗的事跡，而何太亦安於平凡，只想平平淡淡與她的毛孩寶貝結伴終老，但只可惜事與願違。

一直支持動物之家的善長突然去世，龐大營運開支頓時無以為繼，再加上業主最近要求收地，何太與毛孩們必須在年底前搬走。

眼前困局應如何解決？經過義工朋友多番游說，性格內斂的何太終於肯面對鏡頭，道出半世人為動物傾盡心力的點滴，希望可以引起各界關注。

400貓狗迫埋一齊住，算唔算虐畜

幫推

三萬呎喎，你屋企幾多呎？

30,000/400=75
好細
再加上照顧人手係1:400
環境唔會好得去邊
仲有計埋400隻動物痾屎有加乘，估計應該好惡劣下

動物唔好生仔
送上大陸酒樓一晚清曬

一個人大過隻動物咁多倍，但係生活空間先多3幾十呎，然後話自己環境好過啲動物

你一下屌死人

點解個post咁多笑點

港豬有張床得啦

幫下手

皇帝都只係訓張床姐

貓狗集中營

係馬路上見到小動物
得意就捉返屋企
根本係禁室陪慾

再講一陣又有異工入黎咬你

屌你老味, 呢d 好人好事都比連登仔講到十惡不赦咁

其實好睇你用咩價值觀
人為干預vs自生自滅
佢係獻出自己精神，等唔代表對所有人都要認同

AGGER

你講到仲恐怖過異形